有無人啲fd適合單對單 有啲適合群體

每次單對單一齊就特別多野講 相處又舒服
但一多至3-4個人 佢成個人好似變左 開始睇佢唔順眼咁 好奇怪
而有啲適合群體相處既fd 多人既時候佢會玩得但得番我同佢係到變得好尷尬無野講
有無人有共嗚 你會點做

一單獨相處會係咁玩手機同搵借口快D走

一多人就唔想講野

我鍾意2-6人既群體 太多既話會將存在感分得好薄

黃金比例係4個人嘅群體

唔係
存在底事小
最大問題啲fd特別係群體好show off自己 變得幾黑人憎

Agger

鍾意show off既話大群小群都咁鍾意

單對單會多野講好多，一變群體就唔出聲咁滯

我覺得ok呢個

一時時 都係睇下熟唔熟

試過去個大party 人地中同底

自己新join 剩係識1個人

結果成晚冇野講

人地有下場去飲野 我都返屋企算

2個
3個人嘅話我100%比人無視

我自己就適合一大班人 夠膽搭嘴/開話題
一單對單 同性定異性都唔敢講野 又成日唔識接 搞到dead air
可以點搞